nokia 8.3定係samsung a52

兩部價錢差唔多
但係一部用765g 另一部用750g
想問下依兩粒cpu邊粒好d？
如果普通用 得閒打下機 影下相
大家會簡邊一部？
同埋可唔可以講埋你地簡個部機既原因
nokia 8.3
samsung a52

A52 5G

可唔可以講下點解

samsung s20 fe

Android用120hz芒會順好多

順係講緊邊一方面？
打機？ 定係日常運作？

視覺上

A52 有update

我會揀s20FE, 話晒旗艦機之一

普通掃左掃右已經好順

影相一般用8.3 打機一定係A52